唔好意思 想問嘢

好耐之前係唔知連登定高登睇過一堆故事
但依家搵唔返
關於係有個網站 唔肯定係咪Riddit
講唔同既怪物

記得有好多
其中一個係講有間房 入面有隻怪物
要三個人入去負責清理間房
其中一個人一定要用眼望住隻怪物對眼
咁隻怪物就會企係度唔郁
然後視線一離開左隻嘢之後 隻嘢就會殺人
整斷人條頸咁

想搵返d故事黎睇 有無人記得/知
thanks

scp foundation
可以自己上wiki睇下
你講嗰隻係SCP-173 (SCP即係啲怪物)
唔同scp都有唔同故事，不過SCP-173出名啲

thanks！其實就係搵唔到關鍵字
成日記住sop定sod

睇少啲av